《樓主甜文直播中》

某一日，我遇到自己筆下嘅重甜角色，喺殘廁做愛做嘅事......

Credit呢？

唔好意思，我諗諗吓又改咗故名
今次準備一邊搞笑派膠，一邊寫恐怖
多謝大家支持

呢度冇甜故，樓主走甜

1.

“男人將阿希帶到公園嘅殘廁，緩慢噉解開佢件衫嘅鈕扣。寧靜嘅環境，就連外面零星路人嘅腳步聲都可以聽得清清楚楚。

阿希好怕羞，雙手輕輕推一開男人嘅手，但阻止唔到男人之後嘅動作。佢臉頰染上美麗嘅桃紅色，令人想咬一啖品嚐佢嘅香甜。

「嗯......唔好啊......」

「嗯......啊......」

「阿希......我愛你啊......」

完事之後，阿希已經冇力再支撐起身體，任由男人將佢抱起。佢將頭埋喺男人結實嘅胸膛，而男人見到佢嬌俏嘅姿態，欲火再一次燃起。腳步好似飛一樣想盡快返屋企，再執返劑勁嘅。”

# 607
仆街樓主，要我等咗成萬字先有甜位
而家「嗯啊」係咩意思啊？

# 608
樓主死全家，重甜呢？

# 609
0/10 no h

「嘻嘻嘻嘻......」路千遙一邊碌住某登鬧佢嘅留言，一邊笑到就快抽筋。

佢係某登講古台嘅新人作者，雖然小學嘅時候喺其他討論區都有寫過文，但會留言嘅人只有小貓三四隻，所以棄咗。喺呢幾年裡面，佢睇咗無數嘅某登古。了解自己不足嘅地方，最近重新執起鍵盤打文。

路千遙嘅新古叫《(hehe、重甜) 他在殘廁遇上他他他和他》，集合咗某登仔鍾意嘅重甜、重口味同水蛇春咁長嘅名。

初頭真係想認真去寫，但寫寫吓發現睇人中伏好似更加好玩。見到大量讀者因為被伏入嚟睇佢嘅文，而鬧佢，佢就覺得好爽喇。哈哈哈哈......

路千遙感覺自己打開咗惡趣味嘅大門，已經返唔到轉頭。每日放學之後都心急返屋企寫文，睇讀者中伏，就係佢堅持寫文嘅最大動力。

今日因為要補課，所以好晏先放學。路千遙同同學分開之後，就行公園嘅方向返屋企。

寒冬嘅黑夜特別長，天空好早就已經被染黑。風吹過樹葉，發出「沙啦沙啦」嘅聲。

路千遙一隻手揸實褸袋嘅暖蛋，縮起膊頭，令自己冇咁凍。而另一隻手就算凍到就快結冰，都堅持伸出嚟碌電話。心思思噉睇自己嘅文有冇新留言，一邊睇一邊偷笑。

佢路過僻靜嘅公園，突然停低腳步。望入公園裡面，一個人都冇......有一種空虛感停留喺心頭......

韆鞦因為被風吹過而搖擺，可以想像到小朋友喺上面玩嘅畫面......

「嘻嘻嘻嘻......」

小朋友嘅嘻笑聲，喺路千遙嘅腦海迴響。於是佢心血來潮噉坐上韆鞦，輕輕踢腳，令韆鞦搖擺。

「沙啦沙啦」

突然一陣強風迎臉而嚟，吹起路千遙嘅髮絲。佢緊閉起雙眼，雙腳用力撐住地面，避免自己喺韆鞦上面跌落嚟。

而隔離嘅韆鞦櫈就被強風吹到好高好高，綁住韆鞦櫈嘅鐵鏈發出「鈴鈴鈴」嘅清脆聲音。直到風停止，世界又回復平靜......

「砰......砰......」

喺寧靜嘅環境中，隱約聽到公園裡面傳嚟奇怪嘅聲。

「呃？」路千遙仔細聽，再三肯定自己冇聽錯。

喺人影都冇個嘅公園裡面，就算係輕微嘅聲，都會特別清晰。而且聲音仲越嚟越大聲，越嚟越急速。

「砰......砰......砰......」

要點畀你

Marvel 咁credit scene

唔識
咁快一個負樣

為咗方便讀者追文
我嘅故會放上去

紙言：

Penana：

MeWe：

我會分享啲自己寫嘅黃店食評
同自己做嘅手作公仔，仲有啲無聊嘢

MeWe gp：

如果讀者想吹水或者睇故，可以join mewe gp
唔洗再喺連登:hugging:

我更新好慢，但多謝咁多位一直對我嘅支持

連登故仔Post：

《野味小精靈》

《私語施凌》 (已完結)

《惡靈指數100%》 (已完結)

《樓主甜文直播中》

走甜緊係比人負皮
不如改名叫芝士焗負皮先

2.

撞門聲？

路千遙吞一吞口水，放輕腳步，大膽噉順住聲音傳出嚟嘅方向搵，搵到殘廁門口。門被撞到有輕微嘅震動，有種裡面困住一隻凶猛嘅怪獸，想破門而出嘅感覺。

路千遙強忍住恐懼，集中精神，將嘈雜嘅「砰砰」聲忽略，仔細聽裡面嘅情況。

「嗯......啊......嗯......」

殘廁裡面隱約傳嚟男人痛苦嘅喘氣聲......

裡面發生乜事啊？

心地善良嘅路千遙擔心裡面嘅人有危險，於是伸手大力拍門：「先生！先生！有冇事啊？洗唔洗幫手啊？」

裡面瞬間安靜落嚟，一粒聲都冇再傳出嚟。路千遙有啲疑惑，再一次拍門。

「喂！出句聲......嗯！」路千遙嘅說話講到一半，突然有一個高大嘅人冇聲冇色噉企喺佢身後，用大手冚住佢嘅口。而另一隻手就趁佢唔覺意嘅時候，將佢雙手扣實，以防佢掙脫。

搞乜啊？變態佬？

「嗯！嗯！」路千遙想大聲求救，但口被冚到實一實，出唔到聲。

四圍除咗殘廁裡面有人之外，連一個路人都冇。佢唯有瘋狂踢腳掙扎，但對方反而扣得越緊。

「唔好亂郁......」捉住佢嘅男仔喺佢耳邊細聲講。

男仔天生溫和又清澈嘅聲線，真係好好聽。帶住一種魔力，可以安撫人心靈。聽到佢把聲之後，路千遙有啲迷惑，掙扎嘅動作都停頓咗幾秒。

「我放手，你唔好大叫啊......」男仔依然小心翼翼，細聲噉對佢講。

對方肯放開自己，路千遙即刻瘋狂點頭。男仔見佢應承，都慢慢鬆手。

路千遙乘機反手捉住男仔隻手，用盡全力咬落去。男仔痛到想大叫，但又怕驚動喺殘廁裡面嗰兩個男人，所以只係擘大口，無聲噉嗌痛。

哈！抵死！

路千遙睇到男仔浮誇嘅表情，心裡面即刻幸災樂禍，咬落去嘅力度再加多幾錢肉緊。

矇矓嘅月光下，隱約睇到男仔嘅臉部輪廓。佢帶住cap帽，年紀應該唔大，大約廿幾歲左右。

男仔想用另一隻手推開路千遙，但佢見係女仔，唔敢太用力。伸手輕輕推開路千遙，而路千遙又一手撥開。雙方好似耍太極噉，過咗幾招。

「嗒！」

身後突然有一聲開鎖聲，打破咗佢哋嘅對峙。

「吱......」

殘廁門慢慢被推開，好似鬼片一樣，有一隻蒼白嘅手喺殘廁裡面伸出嚟，扶住門邊。

路千遙同男仔都嚇咗一跳，路千遙下意識一個反手閂返門。

「嗚哇！」蒼白嘅手被門用力夾住，裡面傳出類似咆哮嘅聲。

路千遙不知所措噉向隔離嘅男仔求救，男仔同佢對視一眼，決定暫時放低爭執。拉住佢隻手跑到附近嘅草叢，搵個安全又隱蔽嘅位置趴低匿好。

喺呢個位置嘅視野有限，只能夠睇到近住地面嘅位置。路千遙睇到好似動物一樣毛髮旺盛嘅腳，慢慢喺殘廁走出嚟。

一......二......三......四......有四隻腳......

佢嘅心一寒，諗起啱啱好似猛獸嘅撞門聲，仲有同學對佢講過廁所四腳獸嘅都市傳說。佢當時只係當同學講一個虛構嘅恐怖傳說，估唔到呢個傳說真係存在，仲要咁好彩畀佢遇到。

樓主好乖好誠實

LIAR

3.

路千遙呢刻先開始驚，減輕呼吸嘅力度，唔想被發現，雙眼定定望實出面嗰四隻腳。不安噉細聲問隔離個男仔：「喂......你有冇聽過廁格有四腳獸嘅傳說啊？」

「四腳獸？」男仔聽到之後，疑惑噉望住路千遙。

「我都係聽同學講，應該係一隻會喺廁格出現嘅怪獸......」路千遙嘅表情好認真，就好似講真人真事一樣。

「出面有冇人？」草叢外有一把虛弱嘅男聲，打斷咗路千遙嘅說話。

「好似已經走咗......」比較低沉嘅聲音答佢。

人嚟？

路千遙聽到原來係兩個男人，而唔係四腳獸，總算鬆咗一口氣。佢原本以為只有女仔先會約埋一齊去廁所，估唔到男人都會，仲要係同一格殘廁。

路千遙好清楚佢哋係喺度叫自己，猶豫要唔要應，不安噉望一望趴喺佢隔離嘅男仔。男仔感覺到佢嘅不安，反手捉實佢，嚴肅噉擰頭。

路千遙擰一擰個頭，轉另一個角度偷睇外面兩個男人嘅樣。

身形瘦長嘅男人，皮膚白到好似雪一樣，個樣仲靚過女人。令人一見難忘，都冇辦法移開目光。

佢後面就跟住一個霸氣嘅公仔佬，公仔佬身上嘅緊身背心，著咗同冇著一樣，肌肉好似就嚟爆出嚟。

兩個人嘅表情都好尷尬，鬼鬼鼠鼠噉環視四圍睇吓有冇外人。

「我哋不如返去再做喇？」靚過女人嘅男人紅住臉對公仔佬講。

「好啊，阿希......」公仔佬勉強支出一個溫柔微笑。其實啱啱畀路千遙嚇一嚇，佢已經冇曬興致，都怕一陣間會力不從心。

喺隔離一直暗中觀察佢哋嘅路千遙發現眼前嘅兩個男人動作親密，好似係情侶嚟。

噉頭先佢哋兩個大男人一齊去廁所搞乜？

嗰個靚過女人嘅男人叫阿希......同自己最近寫嘅甜文主角名一樣......

身為甜文作者，路千遙腦海閃過自己寫嘅文字。雖然係只有幾句對白嘅激情劇情，但單睇文字同現場真人對照，係完全兩種觀感。

唔通頭先嘅聲係佢哋曳曳嘅聲？路千遙越諗就越覺得似，而家覺得老尷，臉同耳尖瞬間好似被火燒一樣灼熱。

佢好後悔自己咁純潔，雖然有寫同睇過甜文，但av係完全冇睇過。第一次就已經聽現場，仲要喺佢唔知嘅情況吓冇咗。

路千遙目送嗰兩個男人離開，公園只係剩返佢同隔離個男仔。一片沉默，雙方嘅氣氛緊張又帶住一絲尷尬。

「我嚇親你，對唔住啊。」男仔主動對路千遙道歉。

「唔係，係我要道歉先啱。」路千遙真心多謝個男仔，頭先救咗佢。如果唔係，佢而家應該已經畀公仔佬打緊。自己仲怪錯好人，咁用力咬對方。

路千遙有啲慶幸自己係個女仔，阻人扑嘢應該都冇春袋可以燒。

「故事發展明明唔係噉......」男仔對路千遙呢個路人甲嘅亂入，都覺得好奇怪，認真審視佢呢個bug。

吓？故事？乜故事啊？四腳獸嘅故事？